Ze stond eindelijk op en deed de deur dicht, de sleutel omdraaien naar haar man.
Ze benaderde toen het bidet naar zich zuiveren, maar ik sprong uit de kast en greep haar in mijn armen, stootte haar terug op het bed en lijmde meteen mijn lippen aan haar gloeien en schuimende kut, met al het schuim en de uitgaven van haar man sijpelt Uit.
Ik heb het gulzig verslonden en haar zo razend van schalksheid grootgebracht dat ze me op sleeptouw nam en huilde, verwoed ... "In godsnaam, neuk me, neuk me!"
Natuurlijk barstte mijn pik uit om dat te doen; met één duw was hij omhuld naar de kabeljauw; mijn geliefde minnares bracht dat alleen door, zo erg was zij opgewonden, niet alleen door de voorbereidingen, maar zoals zijzelf erkende voor mij, door het idee van de instantane ontrouw aan haar echtgenoot, bij het moment nadat hij haar zojuist had geneukt, dat is de wilde verbeelding van vrouwen wanneer zij plaats maken voor elke libidineuze gedachte.
Het zou zijn precies hetzelfde als een even gelukkige minnaar op mij had gewacht met pensioen gaan van het veld.
Het idee van succes bij misleiding is een passie met hen, en ze zouden bijna alles opofferen om het te verkrijgen.
Voor Ik kon de grote crisis bereiken, ze was weer klaar en we stierven weg in een kwelling van gelukzalige gladheid - ze hield me, zoals gewoonlijk, zo strak dat ik er nooit aan gedacht had om me terug te trekken uit de plooien van haar heerlijk kut, maar lag nog steeds genietend van de nooit eindigende compressies van zijn fluweelachtige plooien, die soms echt bijna de kracht van een bankschroef hadden.
Ik was snel klaar voor een tweede wedstrijd, die net als de eerste eindigde in extatische vreugden, buiten de kracht van beschrijving.
Mijn charmante meesteres dacht dat ik nu zou moeten ophouden, maar smeekte om mijn veertig uur vasten (voor, natuurlijk, ze wist niets van mijn verdomde Mary), smeekte ik haar toe te laten om nog een cursus uit te voeren.
'Dan, mijn lieve Charlie, moet je me aan mijn zijde laten draaien, want ik ben het verwarmd met je gewicht en mijn man is dat ik wat verlichting nodig heb, maar er is geen gelegenheid om je terug te trekken, laat me over om het te regelen. "
